同盟 高子杰都係奸人一個

其實高子杰就係奸人黎